香港足球發展停滯不前原因

啱啱睇電視 見到冰島政府積極推動小朋友踢足球

當地小朋友每日只需要睇廿分鐘書就完成學業上嘅要求

全國三十四萬人 有兩萬幾人有入球會

全國人民休息睇波 三份一人會英雄式歡迎國家隊回國

踢波係一種團結國民嘅運動

之前香港球迷噓蟈歌 港共政府嚇到瀨屎

如果全部香港球迷團結一心做某啲事情

你估港共 狆蟈驚唔驚？

所以港共所有政策都不利足球發展 咩無球場呀 無人識教呀 全部都廢話

我相信 香港好快無得用 狆蟈香港依個名去參加比賽

香港阿伯:包尾，獻世

華人永遠功利

市民唔係冇心,係政府冇心
根本呢個中共政府就冇撚用

香港小學生個個去補習

邊個父母唔叫仔女去讀書而係去踢波？

踢波可以搵到錢過世？

完

政府無能

攪到香港只係工利社會

細路仔放學個撚個都去補習學樂器
出黎做野既準時返屋企食飯已經好感恩
邊撚到有時間出黎踼波

與其賴政府不如話社會/風氣啦

一齊噓蟈歌算唔算合作？

香港父母:踢波搵到食咩?

因為有連登波台班狗

點解冰島啲父母又肯俾細路去踢波嘅？

好撚正常，華人文化本來就對體育冇興趣香港更甚，難聽啲講句，所謂體育都係西方文化嚟，想要學西方咁有商家商業贊助體育活動喺華人社會係唔可行，你見香港連健身都可以扭曲到純粹跑數轟炸銷售判劏客就知冇得救

一般港哩/中環精英價值觀：睇住22條讀唔成書又搵唔到食嘅波牛追撚住粒波追足90分鐘都唔知有乜好睇，戅鳩鳩又冇錢搵又冇意義喺度虛耗時間光陰，係鬼佬先咁戇鳩燒錢養埋成班只識踢波嘅廢人

好明顯係全香港人啦呀哥

咁算唔算港共政府個政策不利足球發展？

邊個做成依個風氣？

日日OT唔立法 想入場支持都沒時間

唔做野搵錢點供樓

人地個邊都搵唔到
年薪得廿萬hkd仲要交4成稅
不過人地政府啲錢用返落自己人度
港共就送晒上支那

今時今日，放學補習社滿曬人，足球場間中幾丁友孤獨射龍

霍生一家
搞死香港體壇

同霍家有關